關心人地女朋友

一切源於“自己女朋友又唔花多d心機時間 又得閒關心人地女朋友”開始，

有一次我睇到佢whatsapp同另一個女仔既舊message，又問人返到屋企未又問沖涼未定講自己去沖涼又叫人早d休息又有講happy birthday with 心心emoji。

我見到即刻好激動，覺得多左同踩到過哂畀，佢解釋話係一齊去完fd gathering搭巴士見佢當日唔舒服所以咁關心佢。

但我心裡有數知道佢想點，佢對個女仔份關心仲明顯過平時對我。個message仲係當時既大約半年前，我記得個陣佢無報備過會同呢個女仔/呢堆朋友去邊到，其實即係向我隱瞞左幾個月到半年。

以前既我都幾信佢，極少睇佢電話，因為佢唔會主動分享所以我都好奇下佢既私生活，可能兩個月先會望到佢電話一次十幾秒，但由個件事之後，令到我長期疑心勁重，佢反鬧我話我有疑心病叫我睇醫生，我心裡好嬲同埋亦開始慢慢心淡。

每一次佢話要約個班人食飯或者同個班人with唔識既fd搭fd gathering,我都好唔鐘意，跟住佢就開始覺得我好管制好唔講道理覺得我搞到佢無朋友。

除左呢樣之外，其實佢聲稱鐘意識新朋友同咁岩多女仔fd, 明明已經n年無溝通或者根本一開始唔係好熟都會follow人地ig,例如話係之前讀中學個陣想透過佢地ig知道更加多中學既news。我覺得成個原因都好離地，但佢堅持己見，咁我就算啦，真係無得拗。

佢對女朋友即係我比朋友家人甚至識左一年左右既同事更加根根計較，少少事都計住計住，除左生日之外都無乜主動送禮物或者比驚喜我，我會問點解你唔送哄下我開心，佢就會話因為你唔送，其實係因為我真係無錢，我好想送，其實成日會睇下可以買咩比佢，但係我比唔起，亦都希望有錢之後可以買下野哄佢開心，我係有整過手工藝比佢，買過佢可能鐘意既衫s比佢,可能佢唔當係一份禮物啦~ 甚至佢去旅行，都無放心機去買一份屬於我既禮物，只係買左一堆食物做手信之後執幾件比我。如果同fd去旅行係會掛住我，點解會無專登搵我鐘意既野？

好多好多，我都解釋唔到呢段關係了， 承認自己因為得唔到應有既愛，我對佢都開始慢慢無乜真心可言。

呢番話屈左係我個心底好耐，我亦都有輕輕地同佢講過我既心聲，但佢好似唔當一回事，仍然覺得自己無問題。

我無乜可以傾訴既對象，所以唯有係呢到講，講完，可能唔會再有機會講。

樹窿，bye bye!

我最想既係佢肯磨合，但如果佢都懶得做既話，就無辦法了。

明顯想食人條女

You deserve much better

stay strong and you deserve better

我情況都係咁 但係發生係我女朋友身上

我出post個陣因唔小心連禁左三次制，點先原來po左三次。依家del唔到

想問樓豬男朋友幾多歳

27到8

多謝意見，但我唔覺得呢種相處方式叫平淡同從來都無覺得情人會係100分。

同佢講要避諱下
話如果自己同第2條仔會點
傾完無改善嘅話散得
遲早會出事

一早講左了,佢話已經無再見個女仔，但佢比起以前更加驚我睇到佢電話咁，佢whatsapp仲要封存好多對話。成日cc叔叔咁，光明正大唔好咩
其實我已經算係比好多好多空間佢既女朋友，而且一星期只係見一次。

你

賤男

男人關心非親屬既女仔 = 想屌佢個閪

得其他人識關心你女朋友
你自己唔識關心嘅？

試吓唔搵佢，佢會唔會搵你？
又或者佢平時對你好唔好，上唔上心？

呢啲人唔會改亦都唔會覺得自己錯 我好清楚

分手

27歲你冇錢買禮物?

佢27..

算啦,佢都唔重視你
同埋由佢被你發現左佢咁樣同其他女仔講野個陣,個信任已經唔係到
如果佢有心令你有番安全感,絕對唔係封存晒D record,或者收收埋埋
好坦白講,我覺得情侶有信任唔駛check手機,因為大家都會比對方手機用,而唔會怕d咩,所以通常收收埋埋,都唔方好野,你要小心d了

屌你老母啊！

咁你？